行善改變命運 捐錢可致富

李超人 四叔 巴菲特 BILL GATES 全部係慈善家
佢地每年捐錢 改變左命運
連登巴打 請大家每月捐10%收入
褔有油雞 天地無親 常與善人

行乞係犯法

本末倒置

hello 張育軒

大地回春老師講過：
節日裏，說說培養財運的方法，算是個節日禮物送給大家吧。

第一 充實頭腦
俗話說知識決定命運是有道理的，你固步自封在自己的陋識裏是不可能改變命運和財運的。
現實中最好的洗心革面教材非纏論莫屬。
想讓自己強大起來必先使自己的思想強大起來。

第二 培固先天之本
在現實中父母就是我們的先天之本，在算命術中父母爻都是生身的是自己的原神和先天能量源。
所以要事親至孝，要養成定期給父母錢的習慣。
父母原神就如同你的充電器。連原神你都吝嗇，你怎麽能有好的財運。
原神不安，你的先天之本動搖，這就是家和萬事興的道理，也是家有一老如有一寶的道理！
一些愚癡之人不孝雙親等於扼殺自己，父母與自己本為一體同氣連枝。
這一點不是空洞的說教而是事實，若想培護先天財運就養成定期給父母錢的好習慣吧！

第三 開拓後天財源能量
這就是布施 舍
人的心行本身就如電波般貯存在宇宙中 最終這電波能量一定反作用在自己身上。
無論你如何貧困都要想想這世上不如你的大有人在。
哪怕你把舊衣服積攢起來洗幹凈懷著恭敬心寄給邊遠貧困山區的孩子。
哪怕你一個月少抽幾盒煙省下的錢捐給因病而無力醫治的人。
布施不在於你有多少錢而在於有心，養成一個良好的布施習慣就如同儲蓄一樣使自己後天財源能量漸行漸足。
如此，先後天財源能量俱足再加上思想的強大，你想窮都辦不到！

好好琢磨一下吧，就這個禮物送給大家了。

好好查看一下哪有富豪是不孝父母的，哪有不孝之子是富豪的？
人的貧困潦倒完全是自作自受愚昧無知所造成的！！！

答疑
“老師,大部份的人是認識到位才會有認同行為。
您剛才說算命術中講雙親是我們的先天能量源,我們離開娘胎後,雙親的狀態和我們的關系還不大懂?”

黃金屋問的這個問題再說一下
事實上眾生皆同體，在狹義的角度上說父母子女因緣至深更是同氣連枝。
一個人，最大的祝福者是父母，而且這種祝福是世間最至誠的祝福，雖不表於言實則內心戚戚等同於咒語一樣。
你事親至孝，父母無形中對你祝福祈願的能量更充足和正面的，你就等於置身於一個無形的巨大能量環的福蔭之下。
相反，你不孝致使父母衣食無著，怨尤糾結那你等於在自己頭上懸了一把利劍！
俗語有雲:家有一老如有一寶。此至理也，因為有最至誠的無形祝願和福蔭！

因果

我期期六合彩都買10蚊叫唔叫捐先

樓豬話10%糧

捐緊5%俾MPF 基金佬
再捐緊大約4%税俾香港政府

我知, 但我唔會咁做, 養班仆街有違我生存原則